對政府黎講，遊行就好似打風

強颱風雖然有威脅
但威力只係維持一兩日，散左就無
只要做好防風措施，雖有損壞，仍可安然過渡
政府對歷來既遊行都係咁樣看待
今次亦都唔例外

次次遊行禮拜日

次次打風禮拜日

如果星期一有無人會肯射波出黎

唔明香港人點解要無視呢個事實
每次都用遊行黎自欺欺人，自我安慰

612出到一百萬人係圍立法會既話
就唔同講法
星期日真心好似行完就散

咁呢個時候就係睇下香港人夠唔夠團結

咁佔中個時個風都幾大成兩個月

開頭的確係強颱風
但及後逐漸減弱為熱帶氣旋
進而變成熱帶低氣壓，持續數月
最後被一股高壓脊擊散

屌， 有邊次港喱畜生唔係鳩行架

強颱風會散去, 但造成既影響好深
而家條街你仲見到山竹整爛既野未維修好
同樣, 幾十萬人上街表達既訊息, 當中既人發出既信念, 係會影響身邊既香港人既

現實係山竹對大部份香港人既影響幾乎係零

政府今次都一樣已經有曬準備

訓醒當無事發生

面對一日散遊行，政府不動如山

6月9日見

on9而家係攞正牌俾外國俾香港市民睇

23條？國教？
遊行無用？

成日話遊行政府唔驚所以冇用
黃毓民立法會入面屌政府 政府會驚？
根本就係做noise, 令市民令外國人更關注

雨傘？
根本由頭到尾選擇權係政府度
佢要堅持既話，佔中都無用
好明顯今屆政府不動如山

我相信今次都係9行

西方一早已經知你地做唔到啲咩出黎
係外媒既報導佔極少編幅
即使有人睇都係 who fucking cares
係連登睇外國新聞都係笑下就算啦

海防博物館個頂爛到依家都係開天窗

法國都係咁啦，有用喎

法國政府知道唔妥協會周街放火